[我加了人民幣] IU代言中國品牌，講中國語

雞

是 人民幣 我加了人民幣

第一次負評自己既iu post

奶共狗一隻

一早講左佢係臭雞黎

呢世人都冇諗過會比負皮我嘅IU

狗改不了吃⋯⋯

慘了 開始有陣支味

iu

點解
還番個講廣東話既iu 俾我

唔睇了

哭了

唉屌

iu死忠都負評了

負評係為iu好

唉...

一大人生污點

IU...

I FUCK U

正皮左

唉, 點解要咁